大埔邊間牙醫睇得過？

呢幾日生智慧齒痛到落神經線真係要睇下
隻牙出左一半見頂所以唔知咩事要去check
同埋想洗牙

想問巴打們去開邊間
價錢合理手勢好
最緊要有料

跪求

去開寶湖藍色嗰間，但偏貴